點解D女人成日唔比人打機？

Hi，又係我，
D 女人真係痴線
我打機你又唔會無咗忽肉
但係佢一見我我打機就肯定會講
"又打機！唔好成日打機啦！“
究竟點解呢？
今條片就平反下打機依件事同講下我嘅心聲
有興趣可以click 入去睇下
可以的話就話比小弟知有乜可以改善下
希望大家睇得開心

小咗個*飛*字?

飛機是每日都要打的

因為佢地想男人留精力扑佢

我俾呀
但係冇人要我
利申有樣冇身材

放心，你已經擁有天使般嘅性格

相？

因為掛住打機唔理佢

你把聲加呢個風格加埋d圖好正,加油

一齊打咪得囉

多謝支持

你想打唔代表佢想打
佢應該想幫你打飛機多啲

你點揀?

有女，唔打機都lur飯應！

硬氣少少講“死開啦豬乸”

咁，你幫我打一鋪先

因為係 閪 閪 閪女人

都要睇返係咩女嘅

成日坐監果位台主?

我真係恭喜晒你呀

fufu呢

sou331?

邊個？唔sick 喎

我要 pmed

其實人大左已經唔再鐘意打機

最多一大班朋友先會開fifa玩下

你以為姐

佢嫌你窮呀，叫你用曬所有娛樂時間去搵錢。

熱門

pm ed

奶佢腳趾

幫樓主降降溫頂住先

我都比
利申有樣有身材

屌你老母 又借連登上位
大家唔使click入去

上左熱門, 要推post
利申: 樓主打手

其實唔係個個同你一樣打機只係為同fd社交

我俾

不過睇下係咩驚
我無玩開唔俾打

利申玩開candy crush

咁好條件係仔都唔打機啦

咁都得架咩

女人on9

pmed

自從買左動物之森比條女之後
佢打得仲癲過我

睇錯左打飛機不過都一樣

打機好過去叫雞

打機用好多時間
除非你可以用打機搵$
好似電競

我俾呀
但係冇人要我
利申有樣有身材有棍

我都係

pmed hehe

Pm

我相反
想男朋友陪我打機

因為你冇買動物之森比佢

Attention seeking
男人同女人對於「陪」既定義非常唔同

30歲都仲同緊老母住 抵比人鵝啦

半夜打跟住第二日話攰唔見

其實唔係唔比打機
係你打撚到廢寢忘餐又唔撚理條女
如果你條女同人出街/煲劇/整蛋糕
然後全日消失左咁冇撚理過你
你都會屌鳩你條女啦吓話

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

平時唔打機
想搵個男朋友教我同我一齊玩

我買埋部switch俾佢打
不過佢都係玩ps4多

係喎 我細個 俾老母制止我打機
拍拖 俾女友成鳩日打黎check住我 阻止我打機
結婚後 老婆會直接禁止我打機
我朋友生左兩個可愛孖生囡囡 年幾前都仲見到佢又芒亨又fifa 依家每晚影都冇 冇得打機
女人 屌妳地老母！

通常想濕緊想屌閪

Tg me hugo1991

佢要會陪佢睇劇

[突發]好多打機絲衝出嚟
個post 變咗交友post

咁我就可以打成日機啦

無身材先正

成日同男朋友一齊打機

貧乳控出現

巴打識食

你男朋友=幸福賓洲

好正 我好重口味

咩叫法拉 第一次睇唔明你D片

想識你

法拉係我女朋友

直接留TG 啦
大把人對條女身材無乜要求

留名

點會同你老母連成一線
明明佢兩個應該打交

佢地最鐘意管人但又唔要人管自己架啦

黃藍connect

你突破盲腸了！

因為女人=on9

成日同老公打
MH, Borderland, 仁王 ,division 我全部都打

利申：非靚女 平凡人一個

屋企有2部機咁癲！？

係 我喺電視打佢用mon打
PS4*2 Game*2

人生玩到咁，仲有d 咩要求呢

我都比 有樣有身材 仲有碌棍

但係我就算唔打機，都係唔會理佢的

係咪得啲冇打嘅嘅人先唔俾
利伸 打開機

家下我日日打機 男朋友永遠唔打無論男定女 阻人打機真係好煩

我都係 我自己都打機

啱聽！

即要

你話要人就比你呀？

post 條J 嚟睇下先啦

因為佢想同你打飛機

多事 飛咗你條女先啦 機都唔比打

Post出嚟費事搞到你自卑啦

我條J 長到放風箏

咁其實你地拍拖黎做乜
真既話條女唔撚理你
應該唔係出左街煲緊劇定整緊野
而係同緊第仔一齊

比著我條女咁做 我一野就捉住佢隻黑絲閪腳瘋狂奶啜
之後一手就分開2隻腳 再一扯爛閪位d絲襪 高速奶佢個閪

放心, 我對佢好有信心

出多蘭戒二水

gay test fail

打緊排位咪阻Q住晒

「俾」呢班全部都係仔仔

而家男朋友本身唔打機 比我影響到一齊打
上一個男朋友係我打機打到佢唔比我打機話我打到唔理佢 其實同男朋友一齊打機好開心

好正
下次啲字幕可唔可以大隻啲，電話睇好細
聽住加睇埋字幕絕對係另一個層次

因為啲女人好撚古惑

okok, 我試下

咪係囉，根本就要一齊打先啱

我老婆就打機打到仔都唔湊

唔打機既男人

樓主加入左屎家軍未？

我同bf一齊打機

刀妹出咩多蘭戒呀

睇錯左”點解D女人成日唔比打飛機？”

咁你都見到係刀妹！？

好多人都睇錯點解嘅

邊有咁多靚女吖

不過tbh，噉樣已經好過未經同意賣人部ps4或者鏟人steam ac

依D 要捉去打靶啦

條友改咗 game skin, 我睇錯係螞蚱

唔錯